裝修行左一段時間有感

第一次見咁多人裝修其實好開心
覺得呢樣野終於比香港人接受
終於有少少武力同狗抗衝

但經過幾次大量被示威者使用
缺點開始浮現

主要係畫面問題

呢一點我知連登好難接受
但唔好以為唔重要
裝修舖頭大家都驚都擔心
我地可以搬大量同溫層社評去支持自己
但觀感上國際都會覺得武力升級
當然咁有好有唔好
好似美心360既case
國際見到舖頭變廢墟
第一時間就諗起趁火打劫
快速過人權法主要都係因為咁
但難保下一次裝修出現係其他地方 而我地再控制唔到有人打劫

我希望大家可以停用火魔同裝修，光復香港，時代革命

香港人贏左！大家終於可以休息了！